今日我買入大量港股等發達

全力睇好港股